幾時先捱到星期五收工(7)

搞錯啊 你地真係唔開新post架喎

仲要等我呢個失業嘅人黎開

好悶啊喂

我都好悶

lm

聽日星期四了

終於賴皮等到89巴開post啦

放工
今日做撚到仆街

我諗住呢個ac唔開post架嘛

日子過得好快

星期三都咁旺？

返左幾日工，重鳩坐緊

唔勤力d點做個榜樣俾班90後睇啊

換句話說 即係89巴好多個account？

係wo,唔知 黐咗邊條線
膝頭哥痛腳板底一行就好痛

飲食業要長期企 對腳好易勞損
多d用熱水浸腳啦
Btw我得一個ac姐

等巴打你開嘛

做咩而家咁少開90後Post

點解你地唔開

我都係返左幾日 已經ot足咁多日

有89巴關心 即刻咩事都無

唔信89巴得1個account

haru巴 農場巴 去左邊？ 仲唔入黎？

唔通做到無停手

依家見工見文職要準備d咩
會問d咩問題
係咪會俾d仆街hr痴？
之前個d工都係同文職係兩回事

你班粉腸就係等緊最後邊個忍唔住開po
Haru 1001都唔開po 聲討佢啦

LM

Haru巴

你之前海關搞成點

下星期先ft
萬一唔得我都要有份工 俾條後路自己

推爆haru巴

細細聲留個名

上個post唔小心1001左
學89巴咁呢個ac唔開post嘛

多謝89巴開post

妖

下個到你

到時再算

大大聲屌爆你

魚巴你都唔開

返五日工仲要讀書做功課

巴打讀pt degree?
好辛苦

行內資格囉
無degree咁辛苦但都好攰

翻工

我唔係爆post最後留言ma

都係辛苦 好佩服半工讀嘅人
我一直都厭辛苦唔想報任何野讀

今日返早

放工
做撚到仆街

今日翻7點放6點

屌 今日做到冇停手 個個淨係識催呢樣嗰樣，人就得一個手就得一對點做得快呀

好少可一齊放工

仲要上星期四五

記住做野最緊要唔係方便個客
係方便自己

我唔係對客 係同事

走上走落搞足成日

適時發下火

做邊行

工程

想快啲轉工

有無好路數

工程辛苦但係人工好似可觀

屌啦星做到仆街
點快啊

同haru巴一起落更

辛苦哂
邊行？

又冇咗半日

有無巴絲番一至五
而覺得原來星期六日無野做好鬼悶

有無人分享下星期六日會學d咩做d野

搵興趣 搵朋友 訓吓覺 好多嘢做喎

剩係訓教都可以訓左一日去

好似好浪費時間

開工
今晚放05

放工

開工

返十一個鐘

唔好俾我知邊條撚屌發明返工

要追溯到古代

宜家好wing
沖涼去訓

劈酒？

翻工啊 通宵更啊

替更

多野做都要加密？

話時話華人巴遞左信未

返工了

漫長既一日

星期三啦 頂硬上

成個月無早起 今朝早起依家眼訓到仆街

返左兩星期工 啲人其實點樣可以做到幾年

89巴搵工搵成點？

時間好快過 我都就黎做左4個月
過多排又半年

差唔多 好緊張

吉sir好多政府po都見到你
考成點

all gg

去左海關個FT 800米就foul左

我都要專心搵工啦

睇海關個ft勁難考

當見識下

放工先黎落狗屎

我都諗住考下 但太多肥膏係身
以前明明幾fit

行雷又大雨

你地d女仔成日話自己肥

where
打算搭紅van返屋企
利申 無雨

華人巴係邊度返工？竟然冇雨

咪係 打風咁

真心肥囉 依家仲要成日坐 坐到個肚腩大晒

海關個計分要求會高d
反而入境無咁高

手腳唔肥都仲跑得郁

海關好似考嘅野都比較多
入境最難係蹲臥撐 要姿勢正確先計一下
好似話如果你姿勢唔正確幾次就會直接肥你

可惜我腳肥

屌你老味 好彩車到
一上車落狗屎

yes 所以我先覺得海關最容易
基本上只要練800跑到2’53”內就已經ok

我唔得啦 3分半咋

我覺得海關考啲項目都幾難
800米要2分53內已經唔使講，仲要男女一視同仁，唔似其他紀律部隊咁

日日返工都開心 ,有個唔錯女上司

真係要操 再接再厲
要認真d操下先得

上司太多人未必好事

太好人

只能說好上司可遇不可求 , 上面啱結左婚生左仔女 ga中女係好人啲，同咪要佢日日要準時放工 ，上份個老廢婆日日ot 50歲人都未結婚，日日比佢當狗咁撚

未結婚老女人唔ot有咩做

你ot 你事，咪撚埋我果份

心靈空虛要搵人陪

心理仲好變態

返緊煙腸，每日好似坐監咁

89巴身受其害？

冇嘢做？

冇，呢個政府煙腸嚟

我係俾個老女上屍係簽新約個日特登入黎搵我錯處
之後去腦細房度隊我岀黎而俾佢逼走

咩係煙腸

煙腸 = intern

日日曬
兩隻手黑左好多

政府係咁
當年跟住個中女日日屌到開花
但都幾好 練到EQ

屌，我又係呀師兄
有唔明，問佢就閪口閪面
大佬，我嚟做煙腸，唔明就梗

咁撚痴線

翻工
你地全部人同我替更

ok

今日又收幾點呀魚骨巴

仲有一日咋加油

剛放

搵工太難

係咩已經無勇氣遞信

放工 請左星期一假

做咩

不了 下定決心先會搵工

過probation3個月就黎4個月冇放過假，咪放下年假囉

食好西？

定去旅行？

三日去到邊度
台灣？
好想好似d癡線佬咁即日來回日本
但諗諗下又覺得好貴

3日兩夜台灣夠哂啦

兩日一夜澳門

唔係啦 只係想訓晏啲
去旅行太趕啦同埋未儲夠錢去
去台灣三日夠咩

唔夠
去旅行最少去返5-6日

我覺得起碼要8日以上

去得耐公司啲人先唔會搵你 真正休息到

之前放過2個半禮拜
爽到

但有frd去8日，返到公司成枱都係野啲同事真係仆街
連住啲紅假請？

yes

我都成枱野

成枱嘢咪番嚟做 起碼有放過假

話咁快星期日得返幾個鐘

你個名

但啲野趕住要就仆街了，到時放完假返黎做死人

假期真係好快過

不過聽日放假

明知放假都唔會俾趕嘅嘢掛

地獄星期一又開始啦

唉

fuck

屌撞正壞車 有冇咁好彩呀

Only Tuesday

20%

. 放完假整鋪比你嘆

好辛苦啊
今晚仲要OT到11點

咁快知

今日kfc有50蚊6件雞 即刻

好耐無食KFC

我都係 屋企附近冇

我都係 要搭車岀去食

我屋企附近都冇 我都係收工係附近買返屋企

收工番屋企食慳錢

我日日都返屋企食 係見今日有優惠先買

但六件好多

有人一齊食都唔多啦 一個人就真係多
搞到我好想食

呢啲食物真係少食多滋味 兩舊夠晒

前2日好想食pizza 想左2日
最後叫左個個普通批食
自己食左2/3個

魚巴呢？

諗起都肥

Case巴平時食得好健康？

華人巴收工未

未的 hold緊event
last section

番工好易肥 會食得注意咗

做到咁夜 食左飯未

唔肥邊有動力做運動

啱啱搞掂
但本來今日打算跑步
飯都未食 好彩樓下間茶餐廳開到一點

落雨啊 就算今日早收都跑唔到
快d去食飯啦

89巴 我係度

起身

好撚攰

放假？

頂住啊 華人巴食左飯未？

果然89巴最了解我 錫哂你

今晚落雨又無得跑步

係屋企做住其他先

衝過黎錫

落左兩星期

週末連續兩日去左游水行山打籃球
攰到今朝先叫回完氣

正wo
兩日都瘋狂運動

好chur

又係收工先黎落大雨

已經落左成日啦

唉 食屎啦

唔想跑跑步機啊

休息下囉

天氣咁差冇乜心情做其他野

89巴揾工如何？

未有回音

唔好放棄呀89巴

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
好想放假

仲有兩日

聽日番去又要對住pk, 幾時先到星期五

返去潛水

放工又返工

又ot?

最憎lee d人，好心唔熟就咪叫人黎啦
俾我實話唔得閒

無錯 俾幾舊水去食到鬼死咁夜
成十一二點先有得走
Btw 依家人情公價唔係800咩？
有中同一月酒店擺酒 又要劏一畢

酒店要800啦

酒店唔係要1000
酒樓800咩？

好似又係喎

去一次好貴啊

89巴幾時派

咪玩啦 連拖友都未有

原來真係你

相認？

勿相認

佢開左另一個po

放工未

點推好 完全係食左我隻車

想問唔去之後使唔使比

有魚骨巴
魚骨巴好似好耐冇上黎

終於放假

去前兩日話臨時有野做
唔去唔洗俾啦

Hehe不了

呢招夠絕 本身諗坐去前一/兩日扮病

可能魚骨巴係絲呢

好似唔去都要俾架？

不了 其實89絲黎
魚骨巴一早睇穿了

Happy Friday 想飲酒

唔洗啊？

haru巴召喚我
立即上黎

放工

媽，好亂啊

點解

I miss you

想wing下
唔想諗野

啱啱先飲左罐啤酒，好爽

cocktail

魚骨巴
今日早收幾好呀 聽日使唔使返？

我依家wing緊

同華人巴飲嘅酒係兩個層次

邊隻啤咁勁
但cocktai個種wing好正

有咩煩惱？

要 邊似得你地5天工作

唔熟真係唔會俾

可能我空肚飲/我酒量太廢所以wing d
未飲cocktail，唔知會wing成點

華人巴鐘意飲邊隻？

好肉痛呀比個唔熟嘅人

我下星期六都要返
聽日返夜？

Cocktail都係去旅行住hostel同班鬼佬飲先練到出黎

margarita

但如果佢通知左你應該都要掛？

係 落樓翻工

唔理，都唔熟，打死唔俾，又唔熟，無fd做都無所謂

但係同事日日對住喎

係lor
照計幾唔熟都會見面架

其實個問題係佢度，
唔熟就唔好迫人去啦，宜家咩環境好多錢咩，俾著我，真係細搞到可能得親戚算，無謂叫人去人地又要煩無錢問題，總之 唔好煩到人就最好

不過講到尾，其實毒撚一個最開心

直接飲liquor仲爽

翻工
今晚收 05

今日sick leave 真病

take care

sad
take care

問下大家 你地搵到份唔係自己想做嘅工
會唔會做住先？一路做一路搵咁？

唔會
廢時浪費時間
除非好等錢用
自從你休息之後個po推得好慢

收工未？

日日無所事事成個廢人咁
到你休息之後可能推得仲慢

日日去做運動再考過lo

要等3個月喎

剛放工

我就可能會搵住兼職做住先啦

yes 我都寧願做pt好過

但我尋日先quit左份做左五年既pt

你份ft quit左未

下個星期五

遞左信
仲有成個月先走得 想快啲last day

點樣先可以快啲到last day 慘過食屎
利申:前幾日終於都遞左信

我已經早左一星期走 但都係覺得好耐

你地有咩好路數

搵工好難

我無呀 18fg
第一份工返左幾個月咋 覺得唔啱自己所以走 新工加左少少人工 大公司嚟 規模大好多 但我覺仲係低人工

fg 無成本

想問咁多位大大離職前點樣處理部電腦
有時上下連登啊呢d無聊網站
del browsing history起唔起到底

唔係半年咩

用公司電腦上連登仲要log in埋
華人巴

無log in la
電話留言 電腦追po

依家返到屋企連連登都唔想上

我剩係del history就算

del咩吖 冇人咁得閒理啦

唔係架 我老闆話我上幾手成日做d唔關工作事既野

9up吓嚇吓你姐

要見工了 好緊張

見私人公司？

翻工
喉嚨龍

魚巴又感冒？

公營

見完先講啦

放工
頭好慶
發冷
好似發燒

星期五

星期五好似入左第二個時區，
感覺做左半日工夫先原來過左10分鐘

各位又星期五啦

Take care魚巴 請返日病假休息

係囉 病住做好辛苦

聽日要返工

haru巴又返廠？

89巴，haru巴，有心

今日本身放一日
但聽日翻早
可能要病假
宜家無哂力，頭好慶

Haru巴唔係不嬲都返廠咩

請假啦
唔好幫公司賣命

佢唔是有時返公司有時返廠既咩

等緊車返工

自己冇咁勁可以係總公司做

翻工
無病假到

今晚放03

收工 同魚巴交更
做乜咁搏命呀

大家保重

最近追緊tvb個套大陸宮廷劇

煲咩劇？我最近都追緊幾套日劇

廷禧攻略？我啲朋友都有睇 係咪真係咁好睇呀個個走去追

幾好睇 唔錯
身邊d人已經上網睇曬
我仲係等緊tvb播 貪佢有配音

各位巴絲放假會做啲咩？

放工

haru巴都收 左更

因為病假一日都唔會好，想等到放假前後先病假

訓覺 做吓運動 打吓機 煲吓YouTube 好快就過咗兩日

係 真係好快

我覺得啲宮廷劇黎黎去去都係爭寵爭權，總之好鬼嘈

你又講得好啱，如果病到好嚴重抖一日都唔會好好多
魚巴幾時放假？

訓覺都冇左半日 禁下電話煲下劇又一日

加油!

星期一好悶

但好快過

即係多嘢做

都係

一大早見工
達地方無點去過 平時係唔會去
諗住早d去驚唔識路
點知早左成個半鐘
無諗過架車會咁快到

加油呀89巴 今次in咩？
早左咁多 食個早餐都仲得

fg岩岩返新工第四日 就當你乜都識咁

今日我第一日

兩位加油 仲有40年捱

In文職
我係屋企樓下食完早餐先去搭車

筆試+等入房用左個半鐘
但係見就見得10分鐘都無
D問題又答到到喉唔到肺
返去繼續搵工

俾d信心自己
89巴實得ge
支持你

支持

想去歐洲行轉

有錢

去啦 第時再返工好難行開

唉 offer啊

我話咁快又返左4個半月 但已經走左3個定4個同事，黎緊又走多個 搞到好撚多野咩上身

89巴

我都想去旅行

加油 唔好咁易放棄

我都想

魚巴份工有幾多更

最後點

翻工
今晚放05

早，午，晚，凌晨，更

收工

同老細講啦 呢啲人唔可以縱容

四更咁多
生理時鐘實亂到仆街

放假啦放假啦

我屌佢老味 本來已經要OT去到十點半
而家d貨落遲左黎無十二點走唔到
好彩頭先office搵到個之前買既杯麵

咁多更 辛苦晒魚巴

咩公司成10點幾都仲未關門

終於放假 唔知星期一會唔會有風假呢 我冇放過

做咩唔叫外賣呀

物流？

之前搞大型event開過17個鐘
爽到

我諗有嘅 半日左右

用生命去工作

叫到都開緊工

ITS FRIDAY FRIDAY
GOTTA GET DOWN ON FRIDAY

魚巴真漢子

聽到都辛苦

有冇都抖番兩日先

唉屌無得做運動啊

係屋企做住d唔洗空間嘅運動先

近排練緊掌上壓
但練極都練唔到90度

聽朝都仲ok嘅

慢慢嚟 夠力咪做到

我都做唔到掌上壓
跪地掌上壓都唔係幾做到

搵嘢墊高隻手

貨終於送到黎
有排搞 十二點都唔知搞唔搞得掂

做住牆上掌上壓

慢慢做等埋魚巴先收工

終於可以同魚巴同更啦

鬼叫自己窮 頂硬上

放工
是咪同我同更先？

魚巴八號波洗唔洗返工

早收左

一日未落波 一日都要返工

無義氣 農場巴

有無補水

我諗星期一都要準時返工

聽日又要準時返工

魚巴點樣

屌

好大風 魚巴報下平安

聽日要返工了

政府唔宣佈停工？

我滯留左 返唔到屋企
人無事，大家不用擔心

人無事就好了

痴撚線 冇巴士，其他公共交通工具爆晒，點返工

我好鍾意返工

番到去都半日

好想射哂全日佢但未過試用期

試過射，但今日難啲 診所啲醫生都唔知開唔開工

咪係 屌你冇車比人返工就停工啦

醫生都射啦

on9 得返鐵路運人入城點負荷得到

如果今日都開實賺死

係喎 地鐵仲要唔係度度都到，仲要轉車，點搞

放工又一大考驗啦
百幾萬人搭你個地鐵

收工前巴士都仲未開又係食得屎

應該無可能全部開到
而家基本上條條街都冧樹
主要幹道清完未

唔通又要用3個幾鐘時間返屋企
返公司已經用左4個鐘都黎
7點3出門口，11點先返到

屌你老味政府
好彩教育局繼續停課
如果唔是聽日肯定收硬皮

聽日巴士都唔知開到未

清晒全港堆樹起碼一個星期

真係辛苦曬清潔人員

各位巴絲返到屋企未？我仲未返到
6點放工到依家

真係有排洗，我見北區個邊勁多冧樹，辛苦晒

咁大鑊

啱啱返到

住邊

訓醒
又準備翻工

葵涌

魚骨有冇車返工？

Haru巴我都係

我地相認啦

葵涌百慕達三角其中一個

有地鐵

石籬石蔭？

我有時去林士德踢波

有冇順便去葵涌廣場掃街?

其實你地都係住呢區？
回haru巴，我住其中一區

Case巴

唔係啊 有時過下黎ja

使唔使再轉車？

死啦死啦

路邊d樹可能一星期都搞唔掂

今日返工有無琴日咁濕濟？

要再轉車
放工
又通左一晚頂

冇咁濕濟，但仲有好多都未清

魚巴今日又返夜？

今日放1日
聽日先翻

一齊去葵涌廣場掃街 /member]

放假有咩做

去過幾次葵廣好多人
逼到唔想再去

好多人鍾意放學時間行

89巴 成日去

無去好耐啦 唔鍾意咁多人

仲有兩日要捱
呢個禮拜攰到痴線

執屋 洗窗
打完 風全部癡哂樹葉

大家頂住

乜你係咩

89巴原來會做家務

痴線

加油喔 多d上黎9up 減壓

自己叫自己，咩事

funson

幾時有講過啊

打錯名咋

翻工
中更
今晚放23:00

自爆分身

收11都好呀 加油

有d陏底 我唔自爆啦

ja ga

華人巴你唔自爆

我住九龍一個大商場隔離

沖好涼 訓得
今日做撚到仆街
全身出哂臭汗

圓方大商場
凱旋門
擎天半島

勁

辛苦曬魚巴
返工有無冷氣？

不了

叫個住新界嘅人估 點估
放棄

有冷氣

但做到無停手
全身出哂汗

累到訓到宜家先醒

又一城

又一居
又一村

viu套韓劇幾正

魚巴真係勁

韓劇好睇咩
個個都咁靚仔靚女 好離地

不是不是 都話商場

呢套好睇 女主唔人工

又一城咪商場囉

咩名

我同89巴都自爆左住邊啦 華人巴唔爭在

華人巴轉移視線

咪係
又一城，圓方，唔係商場？

咪係
我地唔好上當

幾自然
我對上個套韓劇係來自星星的你
全智賢好靚女

返工定放工

中秋大家有無得早放

中秋翻夜
20:00翻到06

話就有囉 次次都係咁

魚巴

有，早收兩個鐘
不過應該會用左部份時間黎等車返屋企

搭車惡夢

打算行路返屋企

又唔知要等幾耐先返到屋企
華人巴屋企好近公司

half day off

行路應該要五個鐘
要行山同過海

巴打公司咁好

打死都唔信你會行路返去

放半日就行

紅日就是返工 已習慣

haru巴

咁好福利

molamola 放早一個鐘ja

早一個鐘等車

收工放假

各位 中秋節快樂

中秋快樂
聽日有得放假嘅今晚可以玩盡佢

毒撚可以去得邊度玩

同親戚打吓牌隊酒

同親戚食餐飯就算

要常駐呢度圍爐吹水了

華人巴今晚無街去？

推左 唔想出街

唔洗同屋企人食飯咩

yes 所以返左歸
自從出左黎做野連街都唔想去
寧願落街跑步或者做掌上壓
跟住上陣網就訓

我本身都諗住跑步 但係樓下個公園勁多人
街上面人多車多
都係係屋企好過

上車翻工

89巴 我愛你

慘

祝各位中秋節快樂

放工
仲未天光

中秋icon好得意

歡迎新人

haru巴 我都愛你

有89巴支持我就唔慘

大家中秋過成點？

今日先星期三

幾時先星期五

中秋個晚出咗去玩，第二日係屋企hea返成日

琴日我都hea，11點幾先醒，訓得多又好似冇咗半日，訓得少又好似同平時番工一樣

訓得多夜晚會訓唔到
通常我10點就起身

唔知係咪返工習慣左
幾遲訓都差唔多時間起身
再加上尋晚去左飲酒
唔知點解尋晚成日無端端醒左 癡線到

飲左酒唔係好訓d咩

未飲過尋晚d酒
返到屋企肚痛胃痛

放假都會自動醒
前一晚夜瞓搞到放假仲眼瞓

成日以為今日星期五，屌一睇，星期四

今個星期返少日應該易捱d

仲有一日

係易捱啲嘅，不過想快啲放假

到最後一日就越心急，時間就越慢

鬼叫你窮 照啃啦

勞工處選擇唔算少啦 但多西工
好多文職俾8500 屌佢老味on99

收工了，好辛苦

但係一多野做自然過得好快

Ot?

呢樣真 最盡都係9000

仲要好多都要返5.5/6日工

西工多到你唔信

奴隸處不了
太on9 d工

翻工
琴晚話訓得3個鐘
今日準備暴斃

巴打玩咩玩到咁夜

你地番工同同事夾唔夾到？

ok la 但自覺拖衰家

邊有得玩 前晚翻完凌晨更
今日就翻早
夜晚訓唔到
所以訓得3個鐘

Ok la 某啲只會傾公事，私事就睇人，但都唔會講得好深入

放工
魚骨聽日又返夜？

唔好講太多公事（同自己利益有關）、私事，實會比人隨口up出去，仲會扮唔覺意添。

同haru巴一起放工

黎緊3日都係翻早
凌晨5點落樓

慘
希望魚巴儘快轉工
過返正常生理時鐘生活

我都祝魚巴有個新開始

謝謝華人巴

89巴養我 養我

三日假！！！

叫個失業嘅人養你

yeah!!!!!!!!!!!!!

放工
今朝翻05
眼訓到

放工
你地一個二個無人同我替更

好唔開心 要返唔係自己想返嘅工

我返工啦
Lunch見

我連自己想返嘅工係咩都未知

基本上無人想打工
但係起碼要知自己想做邊行
咁樣打工先唔會咁辛苦

89巴今日第一日點啊？ 順利嗎？

所有人返工都係為錢姐，冇話開唔開心嘅
如果冇錢相信冇人會返

各位收工啦

+1 仲係渾渾噩噩咁

還好嗎89巴

姐係正常office時間啦
近屋企嗎？

翻工
聽朝放07

追更

接89巴力
失業了終於

幾時last day?

聽日先星期三

pretty good la

好羨慕巴打

解脫了

唉屌

輪迴姐
但呢兩個月一定要做齊想做既野

見到89巴同咁多位巴打圍爐就有種溫暖既感覺

我之前裸辭都做佐好多想做既野

好爽

我裸辭左兩個月
無點做過野 唔敢洗錢

21巴之前無見過你嘅

89巴重新返工未？

我係出面9up多

受我玩既我會多d黎呢度

yes please
9up tgt

放工

你地一個二個同我替更未？

返啦 琴日開始

same 起身替更

又係一個輪迴

早呀89巴

午安 放飯啦

做廢青原來都幾爽

有無手足係自己一個食飯

之前做過一年廢青

好爽

我有時都會自己一個食

一年長左d啊 你點同d仆街HR解釋？

我會買返公司食

自己食先爽
平 靚 正 快 唔洗等位

yes 食完仲可以行下

話照顧屋企人

慳錢又自在

同埋唔使R話題

我

呢個星期都好撚攰提唔起精神

魚巴今日又返幾點？

做下運動 岀下汗

前日屋企跑左5k 好爽

屋企去美孚

屋企跑到去美孚5k
巴打應該住附近
係時候召喚魚巴黎估下你住邊

仲有兩日就會精神返

星期六復活了

有無諗過星期六要返工嘅人

唔會係您掛89巴

就係我

轉工啦

5日都好難搵啊

89巴係文職？

有冇試JobsDB同LinkedIn🤔

係啊 我係奴工處搵工
貪個網站方便就手

上過奴工處

D工好閪,唔係六日工作就係返大陸

89巴召喚到 立即上黎

好眼訓啊

啱啱啪佐杯咖啡

我唔飲咖啡
飲奶茶多 但都唔敢日日飲

奶茶又肥又唔提神

好提神喎 唔落糖無咁肥

提神入葡萄適
勁到癡線

太甜 驚糖尿

同意
咖啡奶茶都唔好㗎啦不過糖有得自己控制

奶茶唔落糖

奶茶唔落糖等於無左個樂趣

幾時先捱到年尾

好快架咋
唔知係咪心態大 覺得好快一年

仲要返多59日工先到

好快過其實

渡日如年呀

廢到年尾先搵工

巴打有錢
我都想quit

唔係啦
每個月儲5000 一年都6萬

華人巴幾時去旅行 去幾日

買左單程 未諗到
應該年尾返黎考JRE

而家返pt搵多d先

無了期咁去咁正
咩係Jre

無啦 雖然儲左舊錢但咁用法唔值得

錢無左可以再搵
但一搵左錢就失自由

都係既
所以打算去遠d今次

有新工梗係即辭啦

年尾好難搵工

係 個個都等埋雙糧花紅先肯走

去jp?

離開亞洲
計劃去非洲中東

非洲

一個人？

of coz

咁勇

safari

唔見haru巴

終於星期五了

大家放假
我聽日繼續返工

成個人散哂，返緊屋企就想直接跳落床訓

終於有得休息

跑步

琴晚跑左
喉嚨乾到仆街

再報海關啦

要操下華人巴

操我

就讓我忙得瘋掉 忙得累到

呢度啲巴打

打錯字姐
Btw case巴咁早？

自然醒

係咁打錯字

開工
今晚放00:00

今日星期六 做死人

見89巴召喚我即刻上黎

89巴 華人巴 魚巴

加油呀魚巴

話咁快個po就 1001
討論下邊個開下個po

八百幾咋喎

89 and Fish only
exclude me ok?

no ok

Quit la Haru巴

年尾我唔敢走

星期六要做既工真係好難頂

不了

YES 狗也不屌

華人巴咁夜仲唔訓

有頭髮邊個想做翅哥
鬼唔知啊媽係老人
你估我唔想做誠哥個仔？

有頭髮邊個想做翅哥
鬼唔知啊媽係女人
你估我唔想做諴哥個仔？

有頭髮邊個想做翅哥
鬼唔知啊媽係女人
你估我唔想做誠哥個仔？

老人
魚巴有無諗過轉行 例如地盤
起碼唔洗返shit

個個都捱埋份花紅先

果斷quit左

印象中華人巴份工無雙糧花紅？

花紅出假比我咁算唔算

巴打你好

呢啲三角關係我唔識啊

第一次聽花紅係出假
通常有幾多日？

屌
我唔想被介入 魚骨巴同89巴中間啊

咁我做你地中間囉

一個星期

翻工
05:00先放工

唔制

咁您加油啦

Btw聽日又要返工

放工
胃好痛

你覺得出假好唔好

多謝巴打
收工了 好鬼攰

魚巴冇事嘛？

有幾多人係覺得自己依家份工唔會做多過兩年

其實日撚日ot嘅工係咪無必要做落去？講緊日撚日都ot到十二點幾，今日九點幾走得都好撚開心

邊行咁癲

巴打好唔鍾意份工？

唔係 但唔轉工 人工應該唔會點升

好認同 唔轉工真係唔會升

sad but true

訓醒無事啦
準備開工

花紅出假...華人巴您公司都幾仆街

呢個時間開工

我覺得假好過錢
錢可以pt搵返
假對於我黎講比較重要

搵工了

華人巴加油

今日先星期二咋

翻shift撚慘過食十舊屎

放工
通完頂又胃痛

yes
但我想返

保重
去睇醫生啦

星期二

想考救護

要點考

操lo

使唔使自己讀書 定有training

唔洗啦 成功獲取要入學堂半年

救護體能勁難
我都係考返海關入境算

廢青時期日日train

體能運動日日做好傷身

case巴有心

G持魚巴轉行

yes

+1 但返左工肥左好撚多

我 做一年都已經夠

Haru巴一齊考？

減下肥操返好體能先，依家去考實肥佬

要有恒心

又跑完步黎
今晚有個靚師姐又係跑個條路

魚巴保重身體呀

之前fit過一排

返工之後變中央肥胖

圖呢

放左工都要運動下啊巴打

Gym room太遠

同埋我懶

落樓下跑街

我樓下有籃球場

89巴鐘意跑步？

唔鍾意 我鍾意打羽毛球
但係無人陪就焗住跑步

跑步唔帶電話銀包

ok join?

今日先星期三

聽日就星期四

無份工做多過2年

華人巴好positive

我得第一份做多過2年

魚巴會嬲我地唔叫佢打

我以前無份工做多過一年

有咩所謂，有好offer就走嫁啦

預左比hr問點解咁jumpy囉 解到話就得

無俾hr咁問過
之前d工都係一年合約制

+1 返左工放工放假唔想郁

依家有人陪啦
羽毛球都還好，我中學打開排球，想揾人打都好難，book場又貴

仲有好多野未但又要交點算

叫埋魚巴咪得

OT

best巴有心

無人叫我join lor
我嬲啊
89巴你今晚跪 玻璃啦

而家呢份呢？係咪新工？我唔記得佐

呢一年會去邊 齋遊山玩水？

華人巴唔洗跪咩

黎緊11月返新工 希望好人事好工作
但其實我最想考海關

加入，我有考過，最難係小組討論

我連體能都過唔到 講岀黎都覺得廢

打者愛也
淨係要89巴跪

我嘅工作原則係準時收工

啲三角關係好亂

我連考嘅信心都冇

依家呢份quit左啦？

邊有三角

今晚要捱通宵

yes
講得好 你地愉快搞基便可

幾大 我表姐個仔歲幾成日喊
好鐘意用牛皮膠紙封住佢把口

連續4日通頂更mode on

唔制
都係加埋華人巴

歲半
不安 用膠紙封口

其實我係正常性取向

我都係

開工
熄電話啦

開工唔俾開電話咁無良？

4日
魚巴都係快啲揾過份啦，咁樣捱唔係辦法好傷身

邊個開下個post

就你啦89巴

你唔開得咩

HARU條友連續搶左兩次1001都唔開po

無錯 下個到你

u two gaylo

開po未

Haru巴潛左水